J圖

嗰日係呢度見到 忍唔住save咗，因為太型。今日清相，見到，即刻做wall paper，再post出黎J多次
光復香港
時代革命
香港人加油
我哋要堅持
五大訴求 缺一不可